搣時潘：我要結婚了，不會復出，但係你地可以繼續課金比我

名副其實嘅講一套做一套
話撚咗唔會復出就摺撚咗佢啦
連結婚都要你課金你叫啲小毒毒情何以堪

CLS ,係味真係咁窮呀，做雞做到咁

退出左仲課咩野金？？

做雞收左錢要俾人屌
而家剩係收人錢唔洗俾人屌

唔係扮架WO

直播生仔定製作過程？
係咪av出道了

呢啲雞真係易做，日本啲av 女優咁辛苦做乜

香港女權萬歲😩有塊閪當8仔

港女露條閪毛已經值一百幾十萬
日本妹玩肛塞腸都跌埋出黎都唔夠交租

而家屌都唔使俾人屌都有錢收你話正唔正

仲要有人埋單

收皮喇隻臭閪 好好地做雞咪算

係咪會直播生仔

d日本妹真係好慘, 同人唔同命..

劉家衡好慘,要埋單

網上收人情, ok 喎

邊度識到呢d日本妹

雞性難改

佢老公都算抵得諗同隻雞結婚

到咗依一刻都仲會比錢嘅真係要捉黎研究下

上一樓一放低錢係門口走人

直播 同老公 扑野

新婚系列

之後 大肚 系列

之後 出軌

浮氣妻 系列

包佢 換豪宅